覺唔覺d 銀行文件以英文為準係想玩鳩我地呢d 平民百性？

如題

唔係

唔是

其實中文一樣睇唔明

用英文係保障緊你，法律文件，唔跟英國唔通跟中國咩

破產官睇得明就得啦

題外話
破產個堆文件係中定英？未破過產，純粹好奇。

破產官講咩文架

憲報可中可英
通常廢既會計師行會用中文
公司管理處中英對照
court全英
其他隨緣

因為中文語句表達唔到最準確意思。 完

抵你破產

英文係香港既基本語言
你自己國家既文都唔識
走啦

連登無英文版

美國狗？

好似話中文 黎訂 合約個啲條文
會容易產生混淆意思

英文都唔識 唔係平民 係賤民
賤民無資格學人講權利

將你句野譯番做英文

英文仲好、唔識既估都估唔到
中文你隻隻字都識、合埋一齊反而唔知佢講乜

利申 工作有時要對中文法律文件

破產文件以中文定英文為準？

eng